有冇昆蟲撚入一入黎救救我

乜野黎架，手掌咁大隻
嚇到唔敢沖涼

草蚊？

會咁大隻?

係

點解會飛入黎